煩咩煩，陳同佳上唔到飛機去台灣咁咪坐船去囉！

聖公會出架艇喺香港出公海，直駛去台灣領海，通知台方喺領海邊界等，去到領海邊線俾俾個水泡佳仔游水過界囉